學車考牌前你學咗幾多堂？ 七堂夠唔夠？

每堂個半鐘， 有冇人學咗七堂就考牌？

有啲淆底想想鐘練多少少

唔夠

問D咁既野驚你要21堂

你一堂幾多分鐘先

棍定自

個半鍾呀

自

我覺得唔夠，除非你真係好有自信

九堂棍仔 1take here

自動波7堂應該都夠 考車睇彩數嘅啫

望到本黃色書 已經唔想睇

問得即係未夠信心，補鐘啦

7堂輕鬆一take pass 最緊要上網睇熟啲路線 調頭泊位練熟啲 考路試做多啲戲 開車停車過線做足動作 打燈 擰頭 望鏡 同埋最緊要淡定 比啲信心自己!
利申考澤安

廢牌就應該夠

五堂都夠 btw望到你個名已經想食

夠 利申駕院7堂1take

same here

20堂，肥左

棍波7堂 1 take pass
上車學第三堂就知會pass
考果陣個考官淨係講左句
出門口過2個燈位轉左
就成程自己揸

其實自己有空間感，有sense就好易pass
當時師傅見我一堂學兩堂野佢都好意外
佢又好有心教
除左自己，師傅都好緊要

乜考官可以咁樣講既咩,

好多年前? 邊條線

夠薑一句就完

沿路唔比指示肥左咁可唔可以投訴佢重考

我估多石線
一定會俾你 唔清楚可以問

下星期考第二次 沙駕 棍van 自問真係冇乜sense 但得返一個禮拜 冇乜機會補到鐘

不外乎幾樣野，不停腦補當練習啦唯有

睇下人地形容過肥乜

睇你好唔好采。七堂一定夠你操熟正常控制。不過考車考聲路面經驗，理論上學得多d 路面經驗會足d, 見奇怪同突發事情都會多d。